我地跟左黑警劇本做

原諒我智力不足，只能做事後孔明
但而家睇黑警所有野係有鋪排

1. 臥底一早混入示威者帶領行動逐步升級
2. 每晚捉幾十人，其實捉果d都係前線理性派，一來最勇果d身手敏捷難捉，二來想保留佢地制造輿論壓力，而且捉左前線理性派，無人勸止過激行為，前線變得更勇武
3. 第三步特登粗暴捉/槍傷後勤弱質女流，前線個個同生共死義字當頭，黑警蝦女人絶唔會坐視不理，必然更激進，正中下懷
4. 呢個時候爆臥底事件，等你地草木皆兵，全心捉鬼，喪失理性自然不攻自破
5. 尋晚機場有黑警落單被圍毆，原本劇本應該係會開真槍做成第一滴血，警察保護自己攞正牌開槍，唔會上身，而犧牲人命後示威者除了報仇外更別無選擇，但好彩可能條黑警良心發現，無開到，反而幫左我地有條退路

各位想保留同政府談判籌碼的兄弟，全祈唔好跟警察劇本走，呢個時候要諗警察最想我地做乜，就偏唔做
班仆街臥底最想我地組織下一場衝擊，繼續破壞，甚至打傷打死警犬，我地偏偏和平遊行，甚至發起d建設活動，著黑衫做好事，吹咩？

勇武唔係鬼，勿割蓆，認清警犬劇本，勿中計，保留談判籌碼

自推
我地回復番和理非，4點鐘許sir自然無野講，
唔駛一個禮拜肯定收皮，講來講去三幅被無人再睇，直接破壞佢嘅功能
如果我地做番d和平嘅活動，佢直頭幫埋我地宣傳添

分析正確。
改進是需要的。

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

勇武不可能無限升級，前線付出的足夠多了，應該交比和理非接力

借個靚位

【緊急號召】教協遊行 呼籲老師支持罷課